【美國公民中槍件事，係咪已經不了了之？】

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
阿sir，我要報案，佢打人，我要告佢，我係目擊證人

阿sir，我要報案，佢打人，我要告佢，我係目擊證人
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
Push